有個文宣隨時可以係緊急關頭留條後路俾你救到你

有個有足最近出咗一個鳩搭巴士回家系列文宣。

相信大家都試過畀狗包抄，附近可能有一啲巴士喺度，呢個時候就惟有鳩上住先。

大家根據呢個文宣就可以搭任何路線嘅巴士都返到屋企，唔使驚去完遊行之後冇車返屋企。

呢個文宣個手足整咗三個月，佢唔希望剩係得二千人睇。

希望每個手足都有，你都記得download返☺️

網頁有埋使用教學，記得睇完佢。

仲有每一個月都要翻返嚟睇吓有冇更新資料。

下載：

推🥺

推！

推

好有用，多謝巴打

等記得巴士有cam

入現金唔好嘟

知好攰但唔好急住翻屋企，兜多個圈先

光復香港 匹夫有責

推 好有心

push

推！辛苦巴打

推 辛苦你

ig: hongkongers_asv38

PISH

各位撳去條link之如仲可以add to home screen當app用！
方便快好多 各位推推推

鳩搭，就係最好離開方法！
TRUE

巴

多謝手足

Push!!!

Push

推 有用
但記得小心巴士有cam
要用現金唔好八達通

推啊 咁有心機又咁有用嘅資料一定支持啊
快啲出埋其他區就好了

推
有用

感謝手足

pish

正呀 好有用

點解會冇人推

推呀

推呀推呀

推呀喂

其實用google drive開個路線圖，會唔會留低睇嘅人google acc?

推 多謝巴打

P牌推